又話美斯係中場黎既

點解反而係前鋒既蘇9 喂3球比個中場

由幾時開始前鋒唔俾傳波中場唔俾入波

美斯全西甲射門最多

又話中場同前鋒唔比得入波

全西甲邊個助攻最多？

九唔塔八
巴狗話中場同前鋒唔鬥得入波
你拉開話題做乜

唔識答樓豬

淨係知呢一刻聯賽射手同助攻榜第一名都仲係小花
...連歐洲金靴獎都係領先緊

R連呢?

留返俾埃及小花威

沙拿係埃及美斯唔係埃及「小花」
小花係抽緊隻美斯唔敢踢第二隊波同彈出彈入

agger路

唔計

邊個美斯
我剩係識阿根廷沙拿

講得岩！

屌 人地講緊聯賽goal同assist排第一 又無話係世界第一中場 你又係都要拋個歐聯出嚟

先生叔

倒神

盲反都搵個好D的理由

今年巴塞好似打442, 美斯係前鋒

啲反花真係好可憐
冇野好反
又識入波又識傳波
黑唔到就笑人做乜做咁多助攻
開始為左黑而唔講邏輯

唔關事，入波落後牙朗時就係中場，助攻落後果時就係前鋒，而家入波同助攻都領先所以係前場自由人，不過都只限聯賽，佢歐聯好似係打防中的

係 贏緊個時 牙朗finished
輸緊個時 搵個前鋒都中埸比入球

冇野好反 ?

你前排係入左冊定拜緊山 ?

歐洲金靴計埋r連入球架喎，咁r連第一嗰位歐金靴排第幾

屌奶星，計埋歐聯都講得出，小花迷真係好撚sick ball

我柒左我認，我收皮